港共 : 明日大嶼及監控燈柱絕不放棄

121. 發展局就「明日大嶼」的相關研究正爭取立法會撥款，以便進行工程、規劃和財務評估。政府亦會盡快爭取撥款開展龍鼓灘填海計劃及重新規劃屯門西的研究，共涉及約四百四十公頃土地，以發展工業及住宅等用途。我明白有市民憂慮「明日大嶼」的建造會對政府的財政造成沉重負擔。政府對工務工程的撥款和公帑運用一向有嚴格審核和監察機制，我們有信心、有能力確保日後的工程開支為政府所能承擔。

137. 我已為智慧交通基金預留約十億元，資助企業或機構進行與車輛有關的創新科技研究和應用，預計基金可在二零二零／二一年度內正式投入運作。

預咗架啦

燈柱之前都講咗唔會放棄
換一換器材技術咁解

以為派嗰一萬蚊就可以樣樣政策都上到馬

真係天真

我哋一於錢照收政府照反